‎方皓玟~人話(無粗口版)Cover PlayGround 樂地 Cover

新開佐個youtube Channel 會唱d唔同既歌，夠膽你就入黎睇入黎睇，支持下！

離地的人，不懂甚麼是人話…

原唱：方皓玟

演唱：Wing Wing Siu
結他：Jeff Hui
拍攝：Dicky Lee

如果有歌想點 或者有任何意見 記得留言喇！

每月 01,21,31 上新！撳鐘就會自動通知您🛎
🔽Follow 樂地Cover Playground 🔽
📍YouTube：
📍Facebook：

📍Instagram：
📍樂地Cover Playground ：

📍Voice Wing Wing ：

聯絡：12coverplayground@gmail.com

小推

推推

（推）藍絲TVB港姐蔡嘉欣感謝疫情？

食飯時間米聽下歌

又推

推

聽歌

Push

來

繼續

好聽

呢種彈法好奇怪

看再黎

呢個我唔膽講，音樂人有一定既性格

早晨

晚安